★又來料！據悉滙控研節省成本措施 或包括削減職位

有消息指，滙豐控股正研究節省成本措施，當中可能包括削減職位。 滙控去年業績差過市場預期，支出增長仍然較收入快。《彭博》引述消息人士報道，滙控大約400名行政人員上月於香港舉行會議，檢討收入支出不能夠達標原因。行政總裁范寧在會議上批評管理層不稱職。 報道又指，滙控要求個別高層人員設法節省開支，包括裁減職位。消息人士透露，滙控一旦削職，投資銀行部門相信不能倖免，又指受影響員工會於年中左右收到通知。 滙控將於下星期五公布今年第一季業績

IT First

檢討收入支出不能夠達標原因
檢討收入支出不能夠達標原因
檢討收入支出不能夠達標原因

肯定又係IT惹的禍

HK FIRST

愈多炒人，愈多鞋棍，愈多炒人，愈多.......

其實老貓點解標題有星星

it狗88

sure

歷史遺留問題

銀行開始裁員了 有貨嘅睇路

裁員=股價升

打工=乞

既然滙豐覺得香港賺唔到錢不如撤出香港， 無謂撚鳩香港人

they love用完即棄（只限hk地區）

粒星係話俾大家知 個post 唔使入來

裁員股價係必升

現實係得香港混到錢，西方世界比人當狗咁lun

一出咗香港，只係一間二線銀行

炒晒d高層咪等囉

仲有班唔撚做野既美國佬

屌佢老尾錢就香港人賺 福就美國人享 炒就香港人頂

呢間垃圾無左香港連三流都不如

匯豐無香港咪一間垃圾銀行點撒出香港

所以戇鳩先買滙豐長坐

其實熟病貓都知基本Asia同香港主幹已經變晒支狗底，相信呢個亦係佢同共狗繼續係香港互相利用互各自Cap水嘅代價！！！

香港收入仲匯豐一半，不過一定炒香港人先，無辦法啦，香港奴工權益世界第一，唔搵你開刀搵邊個

又炒IT狗？

大部分收益都係香港地區所得黎
但岀糧就係英國琰濕尻高層話事

炒埋恒生IT啦

開少個你呢d濕鳩會都唔知養到幾多人啦，晒鳩氣

it狗炒極都仲有人可以炒

IT狗都炒曬啦
仲有得炒咩

將個target set到咁高 日日係到話唔夠數
無限輪迴

轉用ai

香港邊間銀行好用?

間間都係咁啦

IT狗睇路

年年炒完又請，邊會炒曬

個app 垃撚圾
炒！

app係外判公司

找撚左個BA 佢！

記住

hk no IT

炒完又請 請完又炒
無限loop

點睇啲大公司一邊請一邊炒人

常態

唔通越請越貴咩

通常咁大企業，都一定有1-2成庸員，炒晒佢地係唔會影響日常運作。

不過點樣搵班友出黎就難啦，佢地可以生存咁耐，無野叻，識得扮做野、番工放工又準時，又識刷上司鞋。

最後炒個班都係D表演普普通通但又唔係最差員工

個部門主管會請多幾個廢嘅番黎，用途係裁員時交佢出黎填數